有種女上司⋯

叫人做嘢，甚至正常公事溝通總係用煩躁語氣
同人講完嘢大力放杯、疊文件
著眼無關重要的文件細節
花很多時間在小事，不分輕重
自己做唔到/睇唔明，就賴其他人做得唔好
沒有女性魅力

結左婚，或有男朋友還好...

否則

咁你走左未

未結婚既最得人驚，好似全世界都笑緊佢咁

屌 仆街
中！